其實𠵱家實際嘅重點係

1，無條件唔告被捕市民 學生，唔可以俾佢是但話係暴動而強加罪落市民 學生身上

2，一定要追究警犬暴力既罪責 我唔知大家612有無去過現場 去過嘅一定唔會忘記當日黑警點樣暴打市民學生 簡直無法無天 唔清算佢地對唔住死傷者 要為佢地討回公道

我覺得政府唔做上述兩重點 就算係撤回 林鄭下台 道歉 都無咩實質實用性 當然可以繼續爭取

當日發夢嘅槍彈聲，聲猶在耳
唔係一個新聞稿，搵人寫句道歉，就可以當無件事